Pjanic + 500萬換Arthur，邊隊著數

23歲換30歲

祖記黃金中場又變豬隊友

巴塞豬隊友變祖記皇牌carry